فرید خویی :
ایجاد فایل متصل شدن به پایگاه داده و ایجاد کانکشن و اجرای دستورات در فایل db.py
انجام پرس و جو های مربوط به خودم در فایل querys.sql
ایجاد بخشی از فایل فرآیند های ساخت به هنگام سازی و حذف از پایگاه داده در فایل main.py
ایجاد فایل ساخت پایگاه داده وجداول در run_db.py

=======================================================================================
علی حسین پور :
ایجاد فایل insertQuery.py و نوشتن بخشی از آن به منظور آماده کردن یکسری داده آماده
انجان دادن بخشی از فایل main.py به منظور فراهم سازی insert و update و delete  برای تک تک جدول ها
نوشتن ۸ پرس و جو در فایل querys.sql 
ایجاد فایل TablesCreate.sql و نوشتن آن به منظور تعریف جداول در پایگاه داده

=======================================================================================

علی مرتضوی منش :
انجام پرس و جو های مربوط به خودم در فایل querys.sql
ایجاد بخشی از فایل فرآیند های ساخت، به هنگام سازی و حذف از پایگاه داده در فایل  main.py
ایجاد متن پرس و جو ها در فایلqueryfarsi
ایجاد فایل شامل دستورات ساخت رکورد در پایگاه داده  در فایل insertQuery
